### Die zwei Clerics
07.07.2023

In der Nacht wird *Ivan* im Wirtshaus von einem Schatten aus der Wand heraus angegriffen. Er ist schnell besiegt, aber wir wissen nicht, woher er kam. Bevor wir nachmittags mit den Wachen losgehen, beschließen wir, der Kirche in Brina einen Besuch abzustatten in der Hoffnung, mehr über den Schatten zu erfahren. Der Cleric in der Kirche, *KIRCHENCLERICNAME*, identifiziert einen Fluch auf *Ivan*, kann uns darüberhinaus aber nicht weiterhelfen. Nachmittags gehen wir mit drei Wachen zurück richtung Stützpunkt. In der Nacht auf dem Weg wache ich über *Ivan*. Mitten in der Nacht erscheint ein Schatten vor meinen Augen bei *Ivan* und greift ihn an. Auch dieser ist schnell besiegt und es scheint so zu sein, dass *Ivan* aufgrund dieses Fluchs jede Nacht heimgesucht wird. Am nächsten machen wir uns weiter auf den Weg zum Stützpunkt. Dort angekommen, zeigen wir den Wachen den Geheimeingang. Sie sind noch nicht überzeugt und beraten sich erstmal. Nach einer Weile schauen wir nach und sehen gerade, wie einer der Wachen einen anderen mit seinem Schwert tötet. Außerdem taucht ein Trupp Duergaren mit einem Zauberer und einem Cleric auf, die wir besiegen. Die Wache beobachtet den Kampf aus der Distanz und berichtet jemandem mit einem Telestein und rennt irgendwann weg. Wir machen uns wieder auf den Weg zurück nach Brina. In der Nacht wird *Ivan* wieder von einem Schatten angegriffen.  